國難忠醫Admin係大陸被捕！所有人del chat record！

急！！！！
Fc消息
國難忠醫Admin
@Carriedothistoo
喺大陸被捕
手機被收
所有人有chat record快啲delete

點解會去支那

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

咁撚on9
做得admin點解可以咁唔小心

買藥材掛

想推推唔到

去大陸請用另一部「乾淨」手機.....

push

推

行醫都唔得

正想講

source?

下， 咁人地都有自由去邊就去邊架

笑死耶， 咁既身份都周圍去

Tg唔安全

手機沒收左都仲通知到人俾人拉左?

shit

咪搞， 你去你既事

可以有fd同行...
不過好似唔多人知咩叫低調

笑死 就黎食中資 撐中資 都話自由

WTF

咁出位仲返支那同自殺冇分別

Blame the victim ....

屌咩事呀

channel 冇消息喎

我聽到你呢句就真係 下？！

返大陸一定用第部電話

咁出位仲返支那
同自殺一樣

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思 藉個位 p牌推唔到

支持你條五毛去武漢

推咗先

blamd victim?
no
is on99
87jai

咁現實還現實，下下都blame the victim唔識執生咩

有咩咁好笑

做依行
其實好難唔返大陸架。。。
大家屌得輕手啲

唉 真係唔好去支那

圖都無張?

但其實已經有秘密警察監視緊活躍份子
大陸都唔應該去

捉到都會叫你入tg

緊係有原因一定要上去啦,就算陳梓維既智商都知上得去有危險啦!
你地唔諗下人地冒咁大風險都要幫手足,而家比人捉左就怪人地去大陸係自己蠢?

屌 唔撚係掛

圖？

去敵國，咪on 9啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你係咪搞笑？
唔通國難忠醫channel會話 我俾人拉咗咩？

説話睇你自己點講.....

又抽

S

消息邊度黎

係撚係blame the victim, 係佢身為admin ， 佢明知山有虎 偏向虎山行， 會累埋group D人

咁個fc消息邊度黎

無防備始終係其他人擔心
受過人捐款又上哂訪問
當正自己行醫就無狗咬咁

同意

我都有自由屌你，我屌你老母on9仔

點解用tg 都會知到個身份？
tg 唔係最安全？

PUSH

難做佢個行，都唔少機會要番上去

how will you feel when others add salt to your wound?

Source

佢話FC先 之後有幾個group都傳緊

乜呀 被人拉嗰個唔係admin喎
點解admin唔通知得？

咁手足都有自由quit game
你又叫人齊上齊落?

你應該Blame 中共，而唔係話佢抵死

乜鳩呀 係admin黎架
你以為得細牛一個admin?

我唔覺牛醫會唔即刻通知大家囉

Be slow to judge.
Be quick to listen.
Be open to give them the benefit of doubt !
Can't you?

Fc 咗未

咁細牛會唔知自己手足被人拉咗？
要靠其他group傳？

用過佢哋嘅人唔係自己個channel 通知係最快咩

但依家好多Channel都話FC左喎

可能係呀admin 之前同其他groupadmin 報d料
到邊日邊日未聯絡就當被捕

無話無自由，但quit呢個game無save&load，玩個時唸多幾步小心小小，而家佢一個做錯累全家

實習

Agger

基本啦 自己電話一定唔帶

帶一部紅米 裝wechat 淘寶 咁就無事

冇錯
所以有自由做乜唔係理由
咁低危險意識依家咪累全家

咁你pm咗細牛問未？係咪問咗真係國難忠醫嘅工作人員先發佈消息？

似啦 中醫係要返地獄鬼國實習

淨係一句fc，連tg cap圖乜柒都冇

話冇tg

Push

final year

去支那好易出事

咁點解之前個個屌和理非屌狗，都係blam the victim，和理非屌狗至多累埋隔離和理非入去坐48，佢比支那捉左如果起哂勇武底咁就真係累人坐十年

搵個要番支那嘅人做admin都....
唔講咁多，廢事又俾人話分化撚

所謂fc咗咪又係傳copy and paste 傳同一段野，我睇幾個gp都係咁，根本冇任何消息來源得知一句野

我就拉po喇

鬼國
不了

去大陸就一定去武漢？
好心你唔好咁敏感啦Ching

好撚冇人性,去做藍絲啦你

可信性。。。

除非淘寶we chat 嘅account 係唔用，之前都聽過其他手足講佢哋會load 個間碟程式落你部電話套料⋯⋯屋企人電話用腦記......任何 contact 佢哋都會copy 左出嚟去check......買部幾百蚊機上大陸先用，用太空咭.....

「「國難忠醫」只有註冊中醫師可以看診，一些具備中醫知識的學生則擔任Telegram頻道的管理員負責分流。」

Channel admin應該係中醫學生 實習唔出奇利申估

Source:

係lor 而家一人 兩三部電話 先正常架ma

真係必要去支那都會買上網卡 純粹聯絡用

裝完spy 其實都無乜影響

成班小朋友講就兇狠, 做就碌撚, blame the victim 好撚威威

30分先sd完野 然後51分就收到消息比人拉咗？
有啲流喎 老豆搵料......唔好講笑 對上一次佢真心流
驚咪del 唔驚咪繼續keep住囉

甴近平

依架打緊仗 你走去敵軍屋企比人捉左 屌佢on9就blame the victim 自己諗下有冇問題啦

假架？

話無咪得囉

仲信呢班人

中醫要送中實習交流都唔係咩秘密嚟

古代要去採藥？
香港咁多供應商入口商，再唔係網上都有直銷，點會有人親自去買？

先唔講堅定流 ching 你係咪睇漏左am

先不論堅料定流料
但你張圖 講野既係細牛醫 唔係林鄭喎
咁細牛醫講野同之後林鄭比人拉有咩關係

乜柒source 都話fc咗
之後個個跟風傳，其實d人係咪唔知fc點解？

番大陸，又知自己成日hk online嘅唔該買多部機加太空卡，手機電腦全部做全機加密，而家我地嘅對手唔係普通人呀，係全球最大法西斯恐怖份子

唔可以帶部新買既1千蚊手機上去咩

死硬

琴日咪有人講 老豆搵料唔關老豆搵仔事，個page冇人知乜人開

正常都唔會帶常用嘅手機啦
唔會咁蠢嘅
有無官方說法？

仲去支那? ON9!

仲有，佢有自由送中我都有自由屌豬隊友

人地上去救人又同你講咩

身為tg admin, 文宣組就應該知有敏感資料的機唔可以出街
呢d唔係blame the victim,係愚蠢害人

特別呢個人接觸過前線

咁點止手機，連塊面都要換埋啦

【尋人：過關疑因「人臉識別」被截查？】//國際特赦組織正調查中國大陸邊境如何應用人臉識別 技術辨識香港示威者。我們正尋找自六月反修例示威至今，在大陸過關期間被公安扣查，並以照片指控參與香港示威活動的個案。我們目前已收集到一些個案，惟需更多人說出他們的相關經歷，讓我們進一步了解中國大陸邊境人臉識別系統的使用狀況，以及人臉識別系統對集會及表達自由的影響，並集合個案寫成報告。//🔗⬇️comment FB: 國際特赦組織香港分會

咁其實係咪要等FC左先 del chat record?

佢捉鬼個Post張黑警證都係Google返嚟，所以。。。

Fact checked

又清算

國難今日重有post 嘢出嚟，即係點？

「急！！！！
Fc消息
樓主喺大陸被捕
手機被收
所有人block柒佢」

你自block未？

依家係全世界傳緊 唔係淨係個鬼page

會唔會係洗頭艇呀

睇黎啲資料賣左好多錢

我都覺好多admin被捕

大把人知

不如咁 如果FC左係真 我就block你 Fake news的話你就block我

我真係完全唔明 大家都係為件事好 唔想有人賴嘢
咁都可以嘈

【國難忠醫被消失 友人：傾傾吓聽到佢個邊腳步聲就斷左咗線】

廣為抗爭者所認識的「國難忠醫」，日前於廣州「被消失」，而據悉「國難忠醫」的Telegram 群組最少有兩名Admin現時下落不明。

記者由消息渠道得悉，「國難忠醫」於一月八日晚上十一時，於廣州「被消失」。當時他與朋友通電中，友人憶述當時情況：「傾傾吓，聽到佢個邊有腳步聲，就斷左線。之後就一直失去聯絡。」據悉忠醫當時在廣州某處的室內環境，而當時又是夜深，故此背景環境聲很清晰。

於忠醫「被消失」後，曾有疑似不明人士使用忠醫的Telegram 帳號，於其私人群組中留言，疑似警告群組中的成員不要再生事。而最吊詭的事是其後有另一名不明人士進入該群組留言指群組中有「鬼」，其後又迅速離開群組。

就事件，據悉忠醫親友於是日下午三時，於警總外招開記者招待會，預期將會有更多消息公佈。

記者：Jeffrey C. Ybanez
2020.1.10

tg 都未識睇 暴露身份了

因為tg根本唔安全

Plz pin this

咁仲on9，累死其他人🤦‍♂️

On9

前果排先有熱門post話有咩term已經變咗質，其中一個係FC，FC唔係加句「已FC」就fact check咗啦

而且定期清紀錄係要習慣性咁做，你見得到呢啲消息如果係真嘅話，公安一早backup曬成部手機

都要保護自己架
同自殺有咩分別

我不知道誰能定錯對！
公民黨和民主黨必需立即找燒山對質
上他的節目講個清楚，令抗爭者更多了解
拿走我們的選票，請拿出你們的勇氣

又blame the victim

721831

點解上廣州唔帶部clean機上去...

點解會用TG 捉到人?
用真電話開TG??

成日要上大陸仲做呢啲tg gp admin既，同自爆真係冇分別🤦‍♂️

要查你容乜易

老實講clean唔clean手機都夾走你
我好相信佢地已經掌握左好多人身份
分分鐘連你TG account都有埋login

樓上有班阻人清機的人發言紀錄又係有異常

tg group班人傻到有人私下約食飯都去

Channel最後果2個 forward message係咪唔係真正admin send出來？

我屌你老母

去得支那

預咗一去不回頭

支那拉得你點會未起你底
起admin底都唔係好難
邊會有得你講冇佢就信你冇

支那呢啲賤地方真係不去為妙

8號晚被拉——-8號冇post
9號8:06pm 有兩個posts
10號1:22am 及1:30am 有兩個posts

係咪今日有記者會3pm?

上支那

真同唔真都好，希望大家有番啲危機意識，假咪仲好大家開心，真嘅唔該online個班唸下點先可以online得安全唔好累到手足。

私下約食飯？入到監房食？

順便想喺度睇下手足，有黑警偷用人靚女相係TG假扮約人吹水食飯 希望大家唔好用條撚黎諗嘢

點解唔可以del左先

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

做乜去大陸

無嘢係完全安全，亦有可能一早已經比人跟緊。香港一早已經唔安全，自有洗頭艇個刻開始

有人衰係仔手上,受害人都係男
見人好傾就和盤托出自己讀咩同人去街

樓上都有班人平時有示威者禁止保釋就落井下石現在就扮自己人
popo係呢度收風的acc係大把

屌你 黃色經濟圈呀 仲幫襯大陸

大家唔好blame the victim先。有冇諗過而家風頭火勢點解仲會去支那？何況佢仲要咁出名，同埋佢去支那點解解會咁唔小心無用新手機？有冇諗過會係比人迫番去？

係咪因為之前細牛爆過2單料出來而出事？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港讀中醫一定會去中国實習 呢啲係冇撚得避 成班痴撚線喺到屌返自己人轉頭

好明顯係成個人做咗target 啦
由過境嗰一刻已經比支那mon實

理得你用nokia

其實一部分真係覺得自己唔去前線,著得求其過關就無人注意到
大把人仲係街開抗爭tg group

我覺得鄭文傑個推斷幾合理。
佢話佢係和理非，但行得好前，有試過幫一班示威者出頭，同差佬爭辯，仲俾差佬影過幾次相。
佢估計差佬應該以為佢同勇武有關，加上佢身份特殊，所以應該係有人跟過佢，將佢啲資料入咗落去一個list到，
而呢個list，係會非法地同中共國安share。所以佢雖然冇解鎖電話，但係國安都大概知道佢幾時去過遊行集會，同咩人接觸過。

結論係，上去一定要用clean機，因為只要你有一句批評中共，就可以話你煽動判亂。
但係唔好意為clean機就冇事，因為有一部分人已經俾國安Mark實咗。
同埋唔好以為入到境就冇事，因為鄭文傑話大陸海關完全唔知情，全部都係國安搞。
所以有得揀就唔好上去，逼住上去嘅話，都要盡快返香港。

希望大家真係比啲危機意識。。

講還講 又拉埋人哋講

up

係咪諗住返大陸食探魚同海底撈

點解會上去？

同意, 成班ON9 blame the victim

地區tg group又係另一伏位
有班人仲諗住溝女, 黑警出左班就可以長髮,搵差婆棟你都係好簡單事

我覺得 係國難忠醫俾人target左

本身讀中醫又要實習 香港人數唔多 可能Admin唔小心都自爆左 所以俾國安識穿身份

根據鄭文傑個專訪 應該係咁推測

大佬唔該提高危機意識
北上刪app係基本常識

國難忠醫同國難五金有冇關

《宣戰》

琴晚細牛醫我有個女
行行下街比人捉左上車
由上車個一刻幪頭加綁手
入左差館 , 班狗問佢野佢唔答就踢落佢心口到
又搣又摸又扯
仲嘗試過除佢衫 , 想影佢裸照
塞佢個頭落水盤行水刑
然後佢唔合作 , 捉番佢上車
沒收銀包八達通 , 班仆街唔鬆綁
就咁幪面綁手掉佢係路邊
我個女無錢番屋企 , 係街到行乞先番到屋企

一星期前有個仔
番屋企沿路比人捉左上車
係7人私家狗車 , 一上車就打
被消失左3日 , 收到風係新屋嶺放番出黎

其他人講 , 你地唔信
係我細牛醫本人既病人
你地信未啊香港人?

黑警 , 我話你地知 , 國難忠醫會企到最後
國忠所有醫師 , 企穩。
我地寸土不讓 , 絕對不退。

From國難忠醫

Jan 10 at 2:42pm
國難忠醫被消失 友人：傾傾吓聽到佢個邊腳步聲就斷左咗線

廣為抗爭者所認識的「國難忠醫」，日前於廣州「被消失」，而據悉「國難忠醫」的Telegram 群組最少有兩名Admin現時下落不明。

記者由消息渠道得悉，「國難忠醫」於一月八日晚上十一時，於廣州「被消失」。當時他與朋友通電中，友人憶述當時情況：「傾傾吓，聽到佢個邊有腳步聲，就斷左線。之後就一直失去聯絡。」據悉忠醫當時在廣州某處的室內環境，而當時又是夜深，故此背景環境聲很清晰。

於忠醫「被消失」後，曾有疑似不明人士使用忠醫的Telegram 帳號，於其私人群組中留言，疑似警告群組中的成員不要再生事。而最吊詭的事是其後有另一名不明人士進入該群組留言指群組中有「鬼」，其後又迅速離開群組。

就事件，據悉忠醫親友於是日下午三時，於警總外招開記者招待會，預期將會有更多消息公佈。

記者：Jeffrey C. Ybanez
2020.1.10

無關,純粹撞名

TMHK開梗live

中藥又真係難d

你點知的
如果係國難五金姐係熱狗前成員

老豆揾"料"?

其實有一個可能性係爆左黑警依然偷雞捉人去新屋嶺行私刑同性侵而遭滅口

因為香港政府講大話話停用,但記者查到依然有大量警魔出入

所以我一直話爆料就去領事度,唔好再預約國安

其實都成立咗好耐
好多小朋友都係睇佢地
陳伯都搵佢地睇同覆診

係手足黎 屌你地究竟訓咗幾耐

幕後有邊個唔出面冇人會知
不過你咁講我咁信啦
而家唔捉得鬼架

Show blocked user

送中實測

總唔知就del chat啦
一陣人地被逼供爆大獲

呢度D人好撚刻薄架

咁你都係人
即係你都唔知幕後有邊個啦
唔知仲捉乜柒

我冇捉 我話而家唔捉得呀
叫緊大家del chat

咪撚乜春嘢都話blame the victim
弱智都識千零蚊買部乾淨手機先去支那
每次出事都話blame the victim又唔改善下
咁咪繼續又出事囉
千零蚊買部乾淨手機先去支那好撚難？

屌自己人就咁快手

佢哋未知你去中國，不過而家周到嘅人，都係入境時回鄉咭scan 時响咗機，或者scan 你個樣時過唔倒，咁即係佢地有可能有相冇資料，或者有資料冇相（有機會popo pass 上去）或者兩樣都有....
唔關你用咩機事，只係被佢哋扣押審問期間，唔會涉及太多其他人資料以免佢地成為下一個被扣押被失蹤嘅人士⋯⋯
如果要去珠海嗰d一帶，試吓由澳門入去，澳門都過唔倒唔使返啦，如果過倒都重有機會，澳門同大陸差唔多......

最慘政治犯出事唔係自己一個奶野

係攬炒幾十前線

咩事捉佢 我估支那會搞佢最少2星期

推！

唉，去支那送死咩

成班人先怪人地好返大陸
而唔係關心 真係好戇鳩

戇鳩仔

直播TMHK :

玩命

需要原因？

[quote]直播TMHK :

上去已經on9
仲要帶部舊電話
俾呢d社運老鼠屎害死

怪完人返大陸
人地出心出命幫左咁多
連登真係好撚痴線

應該會有晒心理身理準備先上
仲有好多人都有話過支那查問要出埋PW
我估佢唔會帶自己電話 PW都一定唔交

關陳梓維咩事

國難忠醫細牛醫
下午四點半，公民廣場外
見記者，交代所發生事件。

對唔住，我遲到

甘其實 全部加密碼 加 vpn 都敵不過支那?

可能忠醫要去揾藥幫手足

雖然fake, 但是 手足資料庫

假如你被鎖定, 一定搵到你
老豆搵料(假) 話有手足資料庫假如是真好撚大鑊

最戇鳩係上面班撚屌覺得奶野嗰個係victim
攬炒嗰D唔係
叫人買部乾淨機先去支那=blame the victim

國難忠醫被捕
呢到無人擔心佢安危
而係比左個佢先

fa group 醫療group的人相對左膠底
真係未必有呢個sense
地區tg group班人仲玩緊交友

平時提班人就唔睇
出事再提就話你無同情心
不停loop攪死其他人

有人講過有其中一個國難忠醫係廣州讀中醫系 唔知係唔係佢
屌你老母個個都屌鳩佢送中
人地半年咁撚辛苦幫手足 多謝都冇句反而屌鳩佢
食撚屎啦

癡線

乾淨機都無用，支那一早有好多人嘅底
半年啦，藍絲篤灰都篤唔少啦
個預防仲咁primitive

可以點幫 有無人解答

真

駁唔到

#國難記招

記者認真討論3字頭電話應否接聽

有冇人有睇到直播 最近經常收到3字頭電話 聽咗係冇聲

乾淨機係最基本
primitive唔等於無用

啱吖，基本上入左佢黑名單，入番大陸佢就可以是但搵條罪拉人

其實無得點

放唔放返，係支那決定。李波嗰啲，佢覺得你癲覆國家，你搞幾大都唔肯放你

鄭文傑嗰啲，係有乖乖篤灰，和理非，坐咗兩個星期返落嚟

又係咩都無用論

但基本上一日一個 有時一日幾個 junk call但冇人講野

事實係無用，你不如諗更好嘅辦法，rather than suggest啲廢嘢係道自欺欺人

Google 下 "SS7 監控技術"
佢可能試嘢，但唔肯定

推

仆街搞國難中醫 戰爭罪行

屌 果個細牛醫都係係廣州讀啦

好撚驚佢地送中

最好就係唔好去敵国
係都要去送頭咁我有乜辦法？
講咁多都係嘥氣
叫人唔好去敵国陣間又話我blame the victim

我地可以點做 ？ 情況好危險

反送中，廣州internship，咁我知邊幾個人了
因爲6月幾7月係篇文章係講佢哋畀支那同事排擠，篇報導有名，岀埋樣
唔識講

有時d五毛講得o岩
香港人太天真
低估了中共的邪惡

原來有人唔知
香港所有中醫學生都要上大陸實習架啦
好似中大咁成班唔見人既都最少第一日蒲個頭出黎啦
要怪不如話成班執業既唔做埋個admin黎做拎班細路靠飛
但班執業既邊得咁多時間

好人一生平安
佢地真係冒住生命危險返去

Push this

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

tmhk開live

的確咁敏感身份唔應該再去支那..
但唔好再屌佢地啦，佢地幫過好多人係真嘅..
而家唯一希望佢帶去支那部電話係乾淨啦...

點解會係警總外開記者會

其實係唔係代表咗，即使係TG/活動不出現過真身，大陸已經有好確定嘅情報知道每一個TG GROUP主係咩人?

搵返佢地返香港

係咪爆左強姦所以被捉

一早話港共過晒資料畀中共
btw點解會鎖定到佢嘅

醫人犯法？

佢點知的

睇下大紀元鄭文傑訪問就知中共掌握左好多人既情報
和理非都有危險

讀書

似係
細牛話近期有女手足比人夾左去新屋嶺性侵

一定係黑警身有屎叫大陸做野

睇鄭文傑啦
捉左好多人打到你供出來

出名少少既一早target晒
帶咩電話上去都比人捉ga la
不過如果去之前交部電話比朋友最少可以唔驚資料外洩

係 全部都係鬼

可能係大陸的 network有監控

話屌冇咩事真係唔好去支那
尤其小隊，去都唔好帶自己電話

但係佢地係廣州讀中醫喎

香港人不嬲口裡說反身體卻很誠實架啦

讀final year 係咪quit u 唔讀

How they will be safe !!

所以就唔係手足？

實習 定 讀？

廣州讀中醫又點

都係自己友
只要係反共, 幫示威者都係自己人

直頭唔好去
佢哋用回鄉証鎖定哂要捉既人

我係咪誤會咗d咩
阿媽話唔見咗1個星期?

咁無危機意識, 明知上去都會出招, 仲上?
你係咪on9?

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

屌 自膠睇漏admin
Sor 最近連登太多亂帶風向

我有話佢地唔係手足

係 自膠 睇漏am sor 睇完記招事態好撚嚴重！

你地成班閱讀理解拎U?
林鄭係廣州讀醫，final year要係醫院做實習生
經常性來來回回，仲有唔少次係即日來回
而且佢淨係行醫義診，身份有咩問題? 點解佢去中國就有問題?
要比你地屌?

純自膠 睇漏am sor
最近連登太多亂帶風向
雖然P牌仔睇過我留言 就明
Sor 睇完留言 事態好撚嚴重！
請推上熱門！

自膠 睇漏admin
睇完記招 事態好撚嚴重！

印象中喺香港嘅大學讀中醫，都要喺中國實習
所以呢位巴打冇講錯

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

無論中聯辦新主任
駱惠寧出咩條件
記住五大訴求，缺一不可

中醫要畢業係要返大陸實習
人地咁撚危險都做 你地屌人on9?

咁既時期仲去大陸
仲有如果唔係傻既 就應該係帶部乾淨手機

唔好咁天真la...
大家冇乜嘢真係唔好返上去

如果係真嘅真係危機意識不足 幫唔落

佢哋話所有受診人士資料係另一個file, 冇外洩到，唔使擔心.....
但我哋好擔心佢哋嘅安危⋯⋯

中醫去中國有咩出奇

實習定命仔緊要? 中醫一定要返支共度讀? 去台灣讀唔得?
你係咪on9?

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

善意提醒 無必要mean
佢係廣州讀

Agreed ....
晤好屌人CLS

去台灣唔得?
你on9?

國難忠醫唔係channel黎?
想問要del啲咩

如果佢本身係支那讀開書嘅話
更加唔會俾佢做admin渣敏感資料先
唔係話唔俾支那人參與，不過支那仲危險過香港
隨時講野變左國安套你料你都唔知啦

不如你查清楚先好唔好?
香港讀既都要上去實習 冇得揀 人地讀6年
依家用自己知識幫人 又用命仔幫人 你都係要屌人on9

自動送中？

立場出咗新聞

咁喜茶班人點睇

TG唔安全架啦..
全部record都del左佢先

同意
完全唔當人手足，佢醫過幾多人幾多手足啊

完美示範手足係condom

Show Blocked User - 一鋪過

擺明係自己戇鳩

明明依家係對抗緊中共
仲拋個身入去

今翅真係抵撚死